入ikea 坐

大家發夢有啲攰的話可以去ikea 坐
佢哋永遠最遲閂門

啱啊ching核彈都唔收鋪

IKEA壓力測試 核爆都唔收舖 入黎坐啦

入去飲下汽水 食下雪糕

推到多啲員工入嚟

推

今日又可以坐啦

推！

有咩事入沙田ikea坐